返工應該睇份糧定興趣

本身返緊parttime/freelance
但呢排肺炎cut咗好多甚至停咗
變咗好得閒但又好想搵錢同搵嘢忙下

咁啱見到份pt係幫手搞下小型event同workshop
睇過吓間嘢都搞過唔同藝術類型嘅workshop
都幾有興趣
不過呢個先係重點
佢話人工$45 per hr起跳 $45真係太cheap
閒閒地返開promoter都至少佢double

但勝在如果返呢間有機會接觸到自己有興趣嘅嘢

同樣問題其實我都成日思考緊
如果grad咗唔睇人工唔做返個行
轉做自己有興趣想試嘅嘢（但有可能人地心諗你都On9讀咁耐畢業唔做返本行）係咪真係on9？
呢個問題我問過身邊人好耐 10個有8個都係叫我現實啲做人

香港地都係好現實

睇你自己
唔知足的人揀左搵錢就會後悔冇揀興趣
揀左興趣就後悔冇揀搵錢

有家底>興趣
無家底>睇錢

好現實咁問返你
等唔等錢開飯?
唔等既咪去馬囉

屌你pt 好撚但啦

啱呀 煙腸冇錢都照返㗎啦

睇份糧，興趣嘅嘢多數收工後Develop

有錢有興趣

大聲啲對鏡講 返工為啲咩

如果份糧生活到就興趣，因為咁樣你24小時都會做自己鍾意做嘅嘢，人生都係想咁姐，但如果份糧養自己都唔掂就唔該每日拎返8-10個鐘出嚟搵錢再係工餘時間講興趣

why not both

$$

你番緊工定興趣班

出黎做full time幾年你就唔會再講興趣

少年，你太年輕了，你以為你人生可以真心講我真係好鐘意返工

pt姐 又唔係人生目標
試吓無妨嘅 反正你都冇野做

btw 咩promoter咁高人工

慘得過份糧低兼唔係興趣
你有得選擇都好,好多都無得揀

多數都係派吓啲新產品呀叫人like fb個啲姐

見多數人出社會越耐就唔會再講興唔興趣搵到錢就夠
所以都想趁後生好好諗諗有冇咩係真係好想試

睇你溝唔溝女 結唔結婚 買唔買樓囉
唔做以上既野 簡興趣野就夠了

搵到錢就可以發展自己的興趣
但當興趣成為你的工作 咁呢項興趣仲維唔維持到真係好難講
成日都會聽到「做嗰行厭嗰」
假設你的興趣係剪片
叫你日日剪 剪成世係咪真係依然覺得有趣？
計我話就係搵份輕輕鬆鬆又高人工的工最實際(搵到的話)

好同意 同埋有d野你以為自己好有興趣去學去試 但學咗先發現同想像好有岀入

你都講得啱 我都認同你講嘅「做嗰行厭個行」
突然諗起之前有人講過返工係要睇人工因為人總要食飯
而同時培養興趣去治癒吓工作帶嚟嘅辛酸
一舊砂糖一舊屎咁生活